%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% erste Seite
% Deckblatt

\thispagestyle{empty}

\begin{center}

\vspace*{1cm}

\includegraphics[width=0.6\textwidth]{unibw_athene_neu}

\vspace{1.5cm}
{\Huge %
% Titel der Arbeit, nicht benötigte Zeilen auskommentieren
\textbf{Konzeption und Erstellung von}\\ %
\textbf{Templates zentraler Dokumente}\\ %
\textbf{des Informationssicherheitsmanagements für Krankenhäuser}\\ %
} %
\vspace{1.5cm}


{\Large %
Bachelorarbeit von\\ % oder Bachelorarbeit etc.
Thomas Havekost\\ % Name des Autors
1185119\\ % Matrikelnummer des Autors
}%

\vspace{1cm}
Draft vom \today % erleichtert den Betreuern die Zuordnung - für finale Version entfernen

\vfill

{\Large %
Universität der Bundeswehr München\\
Fakultät für Informatik\\
}


\end{center}

\newpage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% zweite Seite
% (Rückseite der ersten Seite)

\thispagestyle{empty}
\cleardoublepage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% dritte Seite (Kopie der ersten)
% erste Seite der Arbeit

\thispagestyle{empty}

\begin{center}

\vspace*{1cm}

\includegraphics[width=0.6\textwidth]{unibw_athene_neu}

\vspace{1.5cm}
{\Huge %
% Titel der Arbeit, nicht benötigte Zeilen auskommentieren
\textbf{Konzeption und Erstellung von}\\ %
\textbf{Templates zentraler Dokumente}\\ %
\textbf{des Informationssicherheitsmanagements für Krankenhäuser}\\ %
} %
\vspace{1.5cm}


{\Large %
Bachelorarbeit von\\ % oder Bachelorarbeit ect.
Thomas Havekost\\ % Name des Autors
1185119\\ % Matrikelnummer des Autors
}%
\vspace{2cm}

\parbox{1cm}{
\begin{large}
\begin{tabbing}
Aufgabensteller: \hspace{.5cm} \=Prof.\ Dr.\ Wolfgang Hommel\\[2mm]
Zweitprüfer: \>Prof.\ Dr.-Ing.\ Mark Minas\\[2mm]
Betreuer:
\>Betreuer 1\\ % alphabetische Reihenfolge (Nachname)
\>Betreuer 2\\
\>Externer Betreuer 1 (Firma)\\[5mm]
Abgabetermin: \> 1. März 2019\\
\end{tabbing}
\end{large}}\\
\vspace{5mm}

\vfill

{\Large %
Universität der Bundeswehr München\\
Fakultät für Informatik\\
}

\end{center}
